如果中共開個offer比你

假設比間千呎屋你免費住到死，比個hea post你做，朝10晚4，底薪8萬，每年加5000。條件係你要做港豬，唔準再響言語同行為上維護香港，任何社交媒體入面都要適時幫中共講好說話，要幫中共完完全全將香港收歸所有。

你會唔會接受呢個offer?

接受=正皮
誓死保護香港=負皮

投個票 要誠實 想睇下有幾多人真係可以咁誠心

幾時出糧?

我比較想知有乜嘢人唔會去做

接受 跟住拎6萬請6個人日日屌9共產黨~

每年加5000

唔信

反共既都變撐共

間屋好快冧，不了

中共講信用？

2018年第一個笑話，多謝

究竟呢d po有咩意義

開post一個字5毫都屌啦

等睇頂爛市

Btw 投你老母票咩

唔得，要埋一個靚女處女先成交

你係咪痴撚線
有層樓加月薪2皮已經夠收買港豬啦

連登仔最鐘意做爛市

20年一言九鼎
講左就係法律

唔洗樓
底薪4萬 每年加4千都ok

呢 d 假設性問題好冇意思，不如直接啲，你真係畀呢個 offer 我嗰陣，我先用行動去答你囉。

秒速正評

出咁好條件
你睇得班反共友太高啦⋯

中共一早開左啦
不過個offer唔係俾我同你

係咪痴撚線 月薪二萬已經可以啦

之後物價狂升十幾廿倍，日日食充滿週期元素表既食物，住緊個間千幾呎係豆腐渣

冇乜野
比大家感受一下高官嘅內心世界

呢個價位一定要拋頭露面，上電視講啲掩住良心嘅說話，俾所有正義撚屌柒，想做個nobody逗呢份糧根本冇可能

比正皮嘅人冇資格屌人去考警犬
大家都係做狗
只不過係待遇高d同低d嘅分別

想justify 班民賤聯奶共狗嘅行為

呢啲post有咩意義
呢加中共咩都唔洗做都一堆港豬 點解要比錢你

咁多正皮
亦都證明大部分人都同ptgf一樣心目中有個價
大家都可以出賣自己嘅靈魂
大家都係偽善撚

好多人而家都做緊港豬啦

唔要
佢隨時可以違約收返你d野

啲對香港好有理想既理想主義者 同埋反資本主義社會既人

8萬人工我用3萬外判請個人幫我做包埋mpf都仲得

正皮咗

但現實根本冇呢個offer

你唔接受你就唔洗食元素表咩

洗撚咩，出個全日早餐已經制啦

我有樓我有1皮5 就夠啦

頂爛市 5萬月薪

有些年輕人，一畢業就到某些大型國企和機關中工作。每天沒什麼事，就是吃飯喝酒，福利好得不得了。
人生還沒有奮鬥過就開始養老，自己的理想被丟在一旁，用民脂民膏來享受特權。對於這樣的年輕人，我只想問你們四個字：請唔請人？

如果中共開個offer畀你...
根據基本法
港人生活五十年不變
馬照跑舞照跳....
2017年雙普選....

其實港共肯學澳門咁每年派9000俾人洗
就已經少好多人會理政治嘢
但689就咁都唔會做
仲特登用公帑晒係啲大白象基建
搞衰香港兼激撚死班憤青
反正你又做唔到啲乜嘢

畀埋皇儲你做又點
孫政才最後咩結局？

人人有公屋有醫保經已無人反啦

有興趣, pm me

真心比負皮, 就算真係比咁既offer我覺得佢都唔可能咁便宜你, 當中一定有陰謀

到時中左伏就沒人可憐你, 等gg

我開返一樣offer俾上面共產黨員要佢地反共 聽日習近平落左台啦

洗乜月薪8萬咁重本啫
學澳門咁年年9000都已經大把人爭住奶共啦

Why not

4萬照殺

冇人會同錢作對

依家香港生活正正同你條件相反
有啲生活過得好啲 點解唔接受？係大陸有錢就係舒服

照袋8萬，拎2萬出黎請港豬做五毛，我估請到3個。
我拎6萬移民外國繼續屌中共，呢個情況真實呈現!
有人繼續屌，就繼續有五毛需求!

倒貼八萬都肯 😂😂

畀多本美國護照啦

依家啲中共喉舌個個都揸外國護照

得我咪好唔公平

2萬即做

4萬ok

唔會，佢愈來愈過分既話會點？

岩呀 最近同個frd聯絡返
佢做緊間細既設計公司
老闆係大陸二世祖
成日同個frd講
點解香港啲年輕人都唔買樓
明明香港啲樓好平
正常一個後生仔儲三年錢都有300萬夠買樓啦

心諗個frd份糧都係15000/month
叫老闆用個死人腦計下數就知買唔撚到啦
真係離撚晒地

痴線 緊係無問題啦

剩係朝10晚4+2萬蚊我都做啦，樓主on99

自己袋好過比飯民賺

你俾呢個offer班愛字頭叫佢地轉過黎本土派睇下佢地會唔會唔肯
月入6萬以上已經係全港top 6%, 中共係咪真係俾得起先?
呢d偽命題還掂都係吹不如吹到每月10萬啦

連登就係個咁既地方

做港豬，不了

被消失已經搞掂啦
洗鬼搞咁多野咩

好多正皮 平時咁多鍵國撚 原來更多人甘心做中共隻狗

負皮個啲只係價位未到自己個要求

如果可以令全香港所有人都有呢個條件，根本唔需要反，講民主講訴求，最尾只係想安居樂業姐

新加坡就係好例子

家下34.5時薪/最高樓價等一大堆屎offer
都有人做港豬啦

97移民潮就已經係例子啦
佢地宜家咪就係生活無優,然後話吹捧中國踩港獨囉

連登好多人做緊啦

唔會。因為我而家既條件好過晒你比既offer

你咪on9 la
你講個條件現實冇可能出現

我唔貪心，我淨係要樓，不過要揀位置

投正評果班仆街仲唔快d加入禮義廉

港獨撚呢？成日話應該關心應唔應該做 而唔係點樣去搞港獨，而家大比數投票反映should 同 can 都輸曬，點兜好呢？

你睇連登幾多垃圾，你可以親共瀨共賺佢地既錢，來移民。
但係要咁樣依賴佢比錢你？只有連登垃圾先會咁做，一個反口你就收皮啦。
要依賴人供養本身都係垃圾

支持 唔會為500折腰 500萬就唔同

咁點解要同錢鬥氣

屌，有都唔到你地做啦

Why not呀？有樓住已經贏哂啦 解決左9成問題

中共就係生番治國，社會體制落後，冇創造力冇智慧，先要行愚民政策，高壓統治，剝削多數供養少數。

用愚民嘅勞力，天然資源，環境黎換外國嘅商品，因為佢地造唔岀

而要改變社會體制，係需要革命，當權者係唔會自己落臺

如果民主國家係一間有創造力嘅大企業，不停賺錢，越做越大

中共就係層壓式傳銷公司，你就係下下下下下線，作用只係供養元老，元老有咩動機去分錢俾你？

人人都收緊8皮
邊個幫你

有能力俾到就唔係中共啦
衝岀黎柒之前可唔可以用下腦

連登仔共享中國人的榮耀

所以咪話政府蠢
佢認真搞好經濟，好似英治時期咁欣欣向榮，根本就同新加坡一樣冇乜人會出聲要咩民主

而家乜都要俾地產商大商家賺盡晒
一蚊都唔流落黎
大家搵埋都係交租俾業主，毫無未來可言
有錢既純粹靠呢十年資本增值，字都唔識多隻都可以一年賺人十幾廿年既錢
讀到書搵幾皮野一個月都買唔到樓

屌 如果有咁嘅福利根本唔會有人出嚟搞事

望下新加坡就知

有層樓，九成港豬乜都得

5毫都已經咁多人做
8萬

每年加得5k
唔撚屌囉

d傻係係度話冇可能有e個offer
e加講緊如果有呀
利申 負皮左

咪撚戇鳩啦 8萬一月
物價又會高升 無咩分別

投黎把撚咩
佢開到三百萬個post 先算啦

唔怪得之前咁多友收錢出去做五毛
仲好意思屌鳩人

有無開呢個offer 比劉曉波？

身體卻很誠實

利益面前，個個都會變港豬
爭取公義只不過係一個詞語
掩飾為自己爭取利益呢一個事實

幫佢講說話無咩所謂,但要幫手搞鳩香港同反廣東話嘅真係接受唔到

利申 皮已負

$40000我做

要呀
可以請人來唱衰中共

冇人可以阻止到我講真話

笑死,講真,連登仔值呢個價咩?FF無極限

比間50呎狗屋,每日三餐狗餅,每月穩定2K生果金比你班廢青就差唔多
我相信呢個OFFER都一堆廢青狗衝

即刻賣左層樓/按左去放租，然後移民，再睇住港豬食屎

安居樂業 無嘢好嘈

保護香港D乜？保護第日自己嗰個50cm×160cm×60cm嘅籠？

學鄭立話齋，問題係你哋嘅利用價值連一枝蠔油都不如

賺到夠移民 我繼續奶共都得呀

連派錢＄8000都唔撚捨得啊
＄800你都唔撚值呀on9

大家唔要8萬5，唔要董伯伯，跟住話政府無做野幫後生置業 阿哈哈哈

係香港人自己拎黎架咋 盲目反政府，連可以調節樓市既政策都盲反埋

真係好認真答你我唔會做

見到呢啲post真係覺得on9兼sad，一啲都唔好笑

如果窮到賣靈魂比中共，我真係情願去賣屎忽

有屋又點？有錢又點？有呢啲野都係想開心想安居樂業啫！做到揞住良心，有乜為？

我真係情願窮一世都想要一個大家仲係講廣東話，仲可以知道呢個世界發生乜事，可以講野，可以思考既社會囉

雖然呢個post ff得誇張，但如果真實啲，大陸真係offer高薪厚績/比好多福利你，但要你生活到好似大陸人咁，係咪真係仍然有咁多人願意做？我真係好想知係咪真係咁多人睇錢睇得咁重

香港人後生既上到樓 生活安穩 無咁逼咁多人 會咁多人出黎屌鬼 網上會咁多怨氣？香港回歸中國無問題 但係大陸搞唔搞得掂香港先 搞到有殖民地年代咁 無人會出黎反啦

正評果啲賤撚過袋底泥，祝你全家世世代代做中國人，女既做雞，男既賣屎忽

明知呢啲事無可能發生，比啲尊嚴㩒個負評做下鍵盤戰士都好

連登真係多on9

所以想統戰香港容乜易

點解唔做？
玩下股票 bitcoin
輕鬆移民

但中共唔會開個offer比你
係絕對唔會

8萬又如何，幣值可以短期同冥通等同，睇吓委內瑞拉、津巴布韋就知，老共啲甜頭不嬲糖衣毒藥，收得錢嘅賣菊花都要

唔收錢都做緊同樣嘅嘢

有手有腳 辛苦少少自己搵錢 好過收中共d陰質錢啦屌

肯定反口

你將個條件減半大撚把人狗衝啦

唔洗送樓 每個月8皮都已經狗衝

當人民生活富足既時候
who fucking care democracy

你覺得你屎忽有人要？

死撚咗佢都唔做支那仔呀！支那仔

所以你話點解d人要做中共走狗？

要數全世界最撚冇大志嘅一撚定係香港人排第一

800呎夠啦
做爛市

幾時有地方既人會喺豐衣足食既時候推翻政府？

呢個post真係笑撚死我，平時又話中共乜中共物
講到尾都係利益

無咩好驚訝，港獨撚俾到共狗雙倍offer嘅話，個post正負皮數一樣會掉返轉

有咩好笑 你以為人哋反共唔係為咗自己利益著想？

簡單D問
畀你做高級公務員制唔制咪得

你以為你心目中無價？

接受 賺夠養老錢就反佢老母大豬皮

正解

當初我真係以為啲人係會為自己文化自己嘅地方而反抗
原來都係向錢看，一啲骨氣都冇正垃圾
正評嘅人同隻有野食就流晒口水嘅狗一樣低賤
仲想為香港付出嘅有心之士，你地可以疊埋心水儲反個錢離開呢個鬼地方
睇住香港慢慢沉淪真係一大樂事

咁多正皮

港獨撚就係想走走唔到，想join them又join唔到，係走投無路底下先垂死掙紮咋嘛，有錢移民鬼得閒同你講獨咩

我覺得 依個 offer 根本就係存在 , 班五毛既offer 嚟

一轉風向，養你班人失勢
就屈你啲人工係收賄收返來
或者屈你逃稅

共產黨啲錢你真係敢收？

寧死不屈

投乜撚票，而家支那明打劫你都大把港豬做呢D野啦

巴打係社會工作過未？，唔好以為份工都好似連登仔既工，唔駛做返工上下網年薪過M

做住先
上左岸就辭工屌柒佢

八萬咁多
我月捐五萬俾支持獨立嘅黨
剩低都夠我用

息你老母個臭閪匙！

lee d如果題真係ON 9仔先諗得出 答既仲ON 9

1.)如果中共俾........你 你.....?

2A.) OK <--平時又話反共點點點....
2B.)唔肯 <--有錢你都唔要咁ON9...

3.)結論 只係口講反共

幾ON9既人先會陪班五毛顛

到真係個個月薪8萬
食個早餐就要成千蚊啦

以而家赤化速度，
睇怕好快唔需要呢類打手，
失業變用過嘅衛生巾

btw, 對於呢類人有四個字感想，
請唔請人？

只需要攏絡重點人物，政客/藝人/網上KOL/郁民/洋達etcetc...
條件可能比好多人想像中好

其實有夠on9, 你提供到安居樂業俾人邊有人反你，新加坡咪好例子

人民想反抗就係為咗安居樂業生活自主
你咁嘅offer從反抗根源入手，根本唔駛考慮都會接受
代價只係唔提及中港，抵到爛

傻架？反左佢連做都唔洗做喎！

D人從來無諗過，如果維穩費改為派錢，每人每年可以攞返多少，就算唔全民派，攞去支助教育、醫療、退休，都改善大多數人生命

現實中好多人連投共嘅資格都無

個offer咪已經比左賣港個班階層囉
點解咁多人都話呢個係假命題？

連最基本私有財產保障都做唔到，仲講乜錢
用下腦喇 連登仔
從來我都唔覺得增取更多財富有乜問題
公義就係利益 不過係眾人利益
美國要民主誕生價值就係利益
反對向英國交稅，民主都係選一個利益代表人
貪錢真係唔係問題呀 巴打們
但係覺得共產黨可信 就有問題
共產黨就係保障唔到你既個人權利同財產
有樓都可以拆左你，你堆錢亦除時變廢紙連最基礎既都未搞好 學咩人講錢
你覺得8萬蚊值錢 係因為你比人搞到人工低哂
你覺得層樓值錢 係因為你比抬高哂d樓

日日發夢，仲要發個投共夢，抵你班人成世無出色
正皮突破4千 香港真係可悲 上網絡世界都要做死狗
當為下香港喇唔該 唔為香港都為下你自己
就算你係 都咪鬼投喇